有無人覺得759好仆街

偷偷地將原價轉哂折實價
但個價錢又唔改
俾錢果時一D有折一D無折
俾多左都唔知
變相加價

仲有人幫襯759?